LUCAS黄旭熙咸到收唔到 搞到我都眼濕濕

威神V FOREVER

Locust小哥哥。

都幾柒

☆精彩回顧☆

香港之光黃旭熙：我是护旗手！

SuperM album pre-order排名

蝗旭熙算唔算最失敗嘅香港人？

笑到我 蝗旭熙真係無人care

中国第一护旗狗蝗旭熙：祝福祖國繁榮昌盛！

中國第一护旗狗蝗旭熙開個人IG

護旗之光蝗旭熙美國concert咪嘴失敗

屌你Burberry又搵蝗旭熙搞臭自己個brand

我第一次見人著Burberry著到旺中啲衫咁

SuperM孤兒仔蝗旭熙被排

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

世界第一人渣蝗旭熙故意用膝蓋頂了前輩邊伯賢

塊面緊到

想含

咱們lucas皮膚也太水嫩了吧

又扮乜野呀

柒頭皮

我同我阿妹笑到仆街